［PS4］Pro club 招前鋒&翼

時間：10:00-12:00
打法：有意識打配合，肯走位，唔好亂call波同死去
有意可加我psn:terryli246

番到屋企加你

你地個st好獨下

你係邊個

招右翼

一陣打嗎???

可以加我psn

招人，依家打緊